唔比填海起樓，不如住係水底到啦

個個潛曬水做曬Aquaman，打風之後化身成為返工正義聯盟

唔比停150,不如拆關啦

頂唔順擸野隊件蝗囉

赤柱有位

岩啊！而家有好多海底酒店 證明真係做到
但要起埋海底超市同交通乜乜乜
btw直接住海底一定快過填海多多聲

關香港人咩事？ 你估起完比本地人住嫁咩？

幾d 層起到1000層咪得

起到上太空

起到唔介意

唔係話唔比填海, 不過用香港人交既稅填既海, 係咪真係香港人住番先????

睇下荷蘭點造地先啦, 無學識既人

即係點